\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Schließ Aug und Ohr}
\index[in]{Besinnung}

\beginsong{Besinnung}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schliessaugundohr} 

\beginverse 
2. Dein \chord{d}Amt ist h\chord{F}üten, h\chord{g}arren, s\chord{d}ehn, im T\chord{A^7}ag der Ewigk\chord{d}eit. \\
Du bist schon s\chord{F}o im W\chord{A}eltgesch\chord{d}ehn bef\chord{A^7}angen und befr\chord{d}eit. \\
\endverse

\beginverse
3. Die St\chord{d}unde k\chord{F}ommt, da m\chord{g}an dich bra\chord{d}ucht, dann s\chord{A^7}ei du ganz ber\chord{d}eit. \\
/: Und in das Fe\chord{F}uer, d\chord{A}as verra\chord{d}ucht, wirf d\chord{A^7}ich als letzten Sch\chord{d}eit. :/ \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	''Schließ Aug und Ohr'' war laut Inge Scholl eines\\
	der Lieblingschöre der ''Weißen Rose''.
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Friedrich Gundolf\\
Weise: aus dem Tahoe-Ring\\
FA: 180 FU: Nr. 129 GB: 199 LB: 274 TS: 450
\end{angaben}
